一人一首而家/岩岩聽完o既歌

我該放手- JC

雖則再見面時或會顫抖
畢竟當初你是我的所有
不想剖析你為何會厭舊
亦沒有資格憎你放開手
今天得我如常映院內逗留
殘像應該怎去補救
然而內疚時時亦有
對你固執那有岀口

羅力威 旅行娃娃 好聽

Photograph

不過歌詞一般

她整晚在寫信

twins TGIF

糸-中島美雪

我都聽緊

Victoria

十八 腎仔版本

平井堅-閉目入神（瞳を閉じて)

吳海文版本嘅“愛的可能”

你有你的人生
我有我的旅程
在前方還有等着你的人

My jinji-落日飛車

下一位前度

船 - 林宥嘉

傾城

蔡健雅 - 記念

李宗盛 愛的代價
林憶蓮 傷痕

Serrini - 網絡安全隱患

後來遇見他

呼吸有害

林宥嘉嘅歌 其中一首最鐘意

不如不見

2084